美股認真討論區 DCCXXXVII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

this?

唔信契媽=以色列人唔信神
契媽會罰你股海漂流40年

走牙

PUSH

又返黎啦

話左TSLA 到左DH

有冇人知麵神今晚買咩

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

旭巴

又熔熔哈

據俄羅斯媒體RT 29日報道，SpaceX和特斯拉創始人埃隆·馬斯克表示，他和他的家人都不太可能在未來接種新冠疫苗。他表示，這場大流行“削弱了他對人性的信心”。

現年49歲的馬斯克在接受播客採訪時表示，他和他的孩子都沒有感染新冠的風險，因此不太可能需要疫苗。他説，“這是一個只輸無贏的局面。它削弱了我對人性的信心，這整件事……整個人類的非理性。”

馬斯克還譴責了全球範圍內的封鎖，尤其是美國的封鎖，此前他曾稱這些封鎖是“不道德的”和“事實上的軟禁”。在被問及自己的員工及其家人所面臨的風險，以及他們可能會因感染去世時，馬斯克説，“人總有一死。”

此前，比爾·蓋茨曾批評封鎖懷疑論者。馬斯克則表示，“蓋茨曾説我不知道自己在做什麼，他就像是個傻瓜，他投資的生物製藥公司CureVac，用的疫苗機器就是我們生產的。

屌 已經唔識分佢真心定假膠

又控住係421~422 訓得

個倉新興科技4:1舊經濟
加唔加d廢老股好

等睇TSLA陣間碌返落嚟
訓先

爛果

成個倉得AAPL跌拖累哂

今星期唔好上440就夠了

龍軍出得黎gel未

果果

SHORT CALL左?

已減倉aapl 轉左舊錢落amzn

bynd成日都大棍上大棍落

係 被止賺

最煩係到磨

short 過一次tsla, 我以後都唔夠膽玩

排左400買返tsla 唔知得唔得

唔想平手走

一齊加入契媽教
－－－－－－－
契媽説：「只因不法的炒賣增多，許多人的坐貨心才漸漸冷淡了。」（契母福音24:12）現在股市越來越黑暗邪惡，學生股神都隨從支牛潮流，貪戀短線享受，不實行契媽話，不遵守契媽的誡命，只持守凡人的遺傳，還有三叔公只宣講期權賺錢來顯露自己，絲毫不公開蝕錢Put、歸零Put，也不尋求契媽的作工，完全偏離了契媽的道，等等這些不法的事導致弟兄姊妹得不着長期持有的澆灌供應，許多人消極軟弱、信心冷淡，失去了與股市的同在。

在這末後的日子裏，我們怎樣才能從契媽獲得信心和力量呢？每天心裡默念方舟主禱文，幫助你找到契媽的作工，在艱難跌市時期增加對股票的信心，恢復與契媽的正常關係。

短期內難d, papa 出post另計

就算唔買都唔會short強勢股

今晚450

跟p巴入u先

落番80就入

?????

450

今次上450?

果果似想壓到出12

契媽

隻撚野PLTR開未

佢SC左寧願佢係度磨啦

聽日果果似上117

喂
巴打掂wor
又成功燈到

真 驚到仆街

磨多5蚊都好

壓撚埋納dee

PTON monster

隻MU今晚仲搏唔搏到51.5？

廢老又裸泳

MANU 價投

Why U U
Why我要喺85蚊嗰陣放走U你

如果有機會俾你85入返 你入唔入

個post上左熱門嘅

嘩今日真升喎

penn 特價

有d 新入黎既無用不推文

發佈通常都跌
再跌

咁都上到..

辣殺 algorithm

點解我feel 唔到嘅

tsla 今年3月 落到350 有幾多人有上返車？

Unity p兄monster

P巴堅燈

U p巴monster 轉燈

聽日睇下點

睇黎可以同麵仔齊名

moderna 98 unity 102

啲燈力CLS

tsla成交咁少
又一步一步咁拉升
真係好鬼

唔賭？

24號就已經再350

會唔會又大跌返

兩個350差咁多

萬一佢盤後業績完即跌就仆街
啱啱放曬當賺少少算

係囉
佢係唔係假膠？
拆前拆後喎
五倍喎

有多餘錢唔想再買tqqq，買qqq定arkk好？

無謂重覆 arkk囉

PLTR肯上未

Gdrx有冇人上車

aapl 係耐性既考驗 控撚到... 兩日啦

即係今次係真上？

道指今日跌得咁勁

p兄又看破紅塵

nvda

TSLA十月高位已到 沽!

又燈

dllm pltr

唔撚上 瞓算

好似好多股都交易咁細
仲要個post咁靜
唔講以為跌到仆街

燈到轉跌 p巴仲買左咩想知

正股驚閪

咁hsbc呢？

=岩岩開始升

有冇人睇好BigC一個月內去返130+

D舊經濟真係笑撚死人
升到係威係勢咁, 今日跌返琴日個D仲要有凸
呃錢既

AMD 無人屌 就龍一

U 上車機會
早兩次都係平台橫行就爆升一段

U 散水棍 明日大特價

tsm準備開車

忘兄又贏

我硬係覺得TSLA撚緊狗

P巴有無咁準， 其實你係咪放貨咋

U聽日滅世 熊一

屌 可唔可以叫P巴落返船

我夠皮， 真係跌會儲返少少正股

係

叫埋老母麵上船睇下會唔會負負得正

vix又升

今日個棍咁急升 之後派落黎真係散水棍

told you頭鎚雲頂同嘉和，係要買u

聽日上完11500 之後星期四滅世棍

今日好怪 唔敢買野

又話龍龍哈

係就好TSLA會唔會一齊滅世

走啦 我唔想搞大佢啊

連登活躍股票月結加權指數 (10月份）投票

1/.每月尾重投一次，每月最後交易日開市前公布下月結果
2/. Weighting 按票數計算

難D 除非破唔到前頂

我覺得難D破

唔好低估FOMO威力

P巴其實係咪美股打莊個批，香港分支

咁撚準

報毒撚調查科了

堆光伏，升到呢 拜登輸左tan應該40

睇跌？

唔係話要夾淡倉咩

P巴苦主區

買OPTION 都無咁嬲

未有少年股神，仲有得升

唔駛再開盤跌到完場

最準都係睇呢個

返曬學

U monster hunter

50%倉
進可攻 退可守

AMD MONSTER

#dance3#pi

AMD YES! 無人屌 繼續龍 ME無貨 死返落去先

打機先

開始多人講可以慢慢減

我肯定忘巴有

gdrx U 撚傻戶落車

上次我比佢撚咗100股

sh 1008 出ryzen zen3發佈會
intel又要滅世

先保本 後贏錢

amd asml tsm買齊

靜

To the shareholders of tesla

30000
仲可以擺過夜

無乜心情再睇股市

好似多返d正常討論

tan數左好多錢

一去無回頭

新手買咩好

Sqqq

一律建議SQQQ

美期好難玩

最快落山記錄

Aapl, iphone12 250？

咁靜 以為龍一

ae86 跑開下山坡

SOXX幾時剔走intel 見到佢就唔想買

契媽走左U?

終於聽到小西把聲 可以訓個靚覺

落山

又miss咗
捕緊PLTR行唔開

等一日大貓俾人kick出恆指先講

Say my name

究竟今晚開唔開

係咪有花生

小西打棒球all miss笑到我

NQ 墮緊

ALL I WANT IS U

30 sep

TSLA D IV 得番7X

唔係6點先出trade log架咩

同琴晚副圖咁似樣

Gdrx一日跌返13%

3點半拉上

nvda終於掂到我個止賺位，差tsla450就可以走哂d孖了

以為今日

大圓底

恥笑p巴日

琴日相反

熔熔喵

GOOG想點

有無人有axti，之前有巴打介紹，升溶

Pltr鬼唔望你一開就滅世

溶未

收市前半個鐘先決定入唔入

石囝空倉又贏

點解一分鐘升咁多

fsly今日咩事升咁多

之前上6蚊都係咁，無news

SQ開市放收市買
阿婆都識玩

firstrade開期權開勁耐 屌

Nio有無機聽日跳開

Goog amzn aapl都跌緊
3點大棍？

bigc

哩三隻完全唔驚， 尤其是amzn

倉+1.8%

見到了

求link

唔開價買唔到定咩

今日我個倉fatfat
bigc fsly pton

利申， 持有aapl msft ba

bigc pton 正野

睇番之前 chart 圖都係冇消息拉升

dow

菲比斯又祼遊

nvda monster

DKNG/PENN
U想入不過睇多陣先

好撚龍

u聽日實升返

account權限

突破再入返?

LOGI ATH again

你地啲存量咁豐富既

少注

有險可守

大選後先再加孖，唔想孖住過大選

暫時得少少舊經濟股
想入少少科技股
諗緊入邊隻好

sq adbe ttd,基本面唔差

好，我研究下先，唔該巴打
本身有諗amd, nvda
但對d cpu一竅不通

基本面唔差唔代表受市場青睞

tsm

無認識就唔好買
你唔會坐得定

amd 同nvda 都有，個人覺得nvda 會強d

sq 放左買唔番

nvda琴日咁妹原來為左今日爆

bigc應該好快100

之前157走曬 137開始入返

TSLA你冷靜D先

石仔訓醒又要panic buy tsla

今日個勢似最尾30分鐘插水

似最尾抽升

好撚狗
同一個錯 石仔究竟要犯幾多次

爽勁既

叫佢hold多幾個鐘都唔肯

直到永遠牙門

石仔其實係咪9:30就訓 5:30就起身買

冇人再提賊船

有冇人 ib 買唔到野？
又error communication to sever

成個list d科技股都升 納dee升1點代表咩

我都講咗啦

口臭了

等algo 同MM 派入場

See u at 90

7點起身都仲有1個鐘買 唔好咁mean

啱
所以買之前都會了解下間公司先入手

石仔 tsm fair price 59

nvda 有 NVIDIA DRIVE, RTX 30 series
amd 有 PS5 xbox series X, Ryzen
intc 有 Mobileye, Xeon

三角頂位，隨時落返來，
我寧願等佢升穿再入

睇下納dee既最大成份股先

大家好

long term真係暫時無乜野睇好 真係要講佢d火牛同風扇光害都真係唔錯既
daytrade唔評論

可以細注 set好SL 怕就set tight少少
利申無貨

PS5冇得承繼PS4 save
amd drop to 0

RGB

AMD個EPYC無人提

石仔鉗型戰術，佢指fair price 95, 我地理解錯

其實石仔既諗法係忽略左隨機不等於平均
佢呢種玩法適合港股

db巴

條弱智柒精神分裂思覺失調算鳩數啦佢

百事

五線石你條線譜西真係唔撚日日指住你條大醇威都唔得
9月終於跌少少比你條死傻淡威到一頭半載就一朝得志語無論次

Amazon軟到

直接轉arm啦

CLSK又靜靜地爆緊上去

又gel

7個鐘後就可以睇我登表演

我連佢上市都唔記得[sosad miss鳩左

Short左se 數錢數到手軟 等聽日145平

賣左？

又賣

bigc今晚破100

8點FT已經panel sell

Nvda no brake

市寬大左 好事

又左一巴右一巴

龍龍哈

已經抄低左你個名係死亡筆記

nvda 3percent600唔遠

Bigc點解會爆既

龍軍已戰勝歸來

十一月大選加業績季
肯定大波到癲

中左bear trap

Amzn 又係唔升

TSLA又想壓番420收

希望侵仔今晚生生性性

我登必勝

睇咗5線譜太貴 等下先

Rkt跌到

NDAQ

今日個倉好綠

傻散先中

我登必勝
又唔係老人痴呆，點會柒比條傻仔侵

一直都話自己係

dump and run

真 贏左又可以公佈所有人合法食幻幻

CME ICE NDAQ free fall

下次財報咪又係升返33驚咩

搞咩

TSLA 有人開左23/10 20蚊PUT

造市造撚到

啲exchange咩事熊三

nio想破頂

(US) DOJ Antitrust Chief Delrahim: we are looking at controversy around data feeds from exchanges and data pricing - press interview

買錯姐

成10皮USD

104k usd

職業兒子呀

博佢跌少少 0.02變0.04都夠

有舊幾水free money

點解我已經覺得算平
叫佢probe下388先啦

今日係靜靜雞既龍市 希望日日都係咁

會唔會又好似battery day 咁集體中伏

升左都要有人接貨

個個禮拜都好多錢屌入Tesla call

登登30分鐘break一次咩玩法

登仔懷疑30分鐘都捱唔到

好多call

trump叫佢drug test添啦

Trump vs Biden’s team

唔休息點攞tips

tsla幅圖唔係好對路咁

咁老唔抖點頂

好期待聽朝花生

30分鐘要食一次幻幻補血

9點live

yahoo

少年股神蠢蠢欲動

如果聽日 納Dee handle breakout 我會宣佈龍友勝出

熊軍會戰勝歸來

今日真係算靜靜哋贏

訓啦

咁咪幾好，朝早完全追唔到post

而家開市就訓 凌晨1 2點先起身追post

nvda破晒位咁

唔駛返工？咁樣搞好傷身架喎

靜靜坐多排就ath嫁啦

要 收巿再訓

TSLA trap

流血

又係420收on99

巴打比左錢SUB?

磨尻晒D premium 先上

磨兩個星期應該死唔少人

係 值得既

zoom

幾錢一個月？咩網黎btw

$160

freefall 酒呀

amazon出貨

中左咁多次伏都係要CALL,
搞到股價上極都上唔返上去

你CALL 左？

真係好on9 406又比佢扯上420，428又比佢扯落420

咪係

選咗精選中嘅精選玩吸精大法

prnt 要陰陰升。

3D printing

諗起都正。

仲有冇人手持ZOOM?
ZOOM跌到PK

酒呀

蛇果

冇諗到真係460見

就係等埋你條友入貨

各巴絲走左未
定繼續hold

冇玩開ZOOM 我睇咋

zoom聽女同學做運動

tsla轉燈

全線急回

NDAQ buy the dip溝左下
希望聽日唔好仆街

我正股
比Options 班友累死左好多次
磨尻晒D premium就啱

有人話大選前 好多基金放美股 會大跌
大家點睇?

zm跌到無brake

正股唔驚啦 你諗下冇人PUT 邊有咁多空倉拉爆

呢家十天線博反彈
利申:花生友

睇今晚debate 表現

咁應該都幾多不確定因素

short squeeze 真係好正,
但近排無咩人入局

有無人留意trup
做寵物保險
有無人係香港有買類似可以分享下係點玩？

要咩表現先會爆上

FlowAlgo 佢地有 Trial
$37 for 2 weeks
有興趣 就用我條link

margin 友會減倉
券商如IBKR會加margin maintenance requirement
被迫要走貨

聽日鮑生出黎。走阿

登登老人痴呆

Zoom已溝貨

外國疫情又爆，諗唔到之後會跌嘅理由

聽日嘴炮走火
睇下邊個sector中招

如果遲d有疫苗會唔會有大影響?

11月大選
大家覺得大約幾時會有呢d動作? 宜家就黎10月

至少3個月先有喎

墨巴都有玩美股

起身痾夜尿
TSLA做乜又碌返落山

大戶操盤 點都要收喺420附近

Interactive Brokers' clients were greeted with an email informing them of an increase in margin requirements leading up to the November elections in the United States.

The letter states that initial margin requirements will rise up to 35% from normal levels starting September 28th through October 23rd. Maintenance margin requirements will increase in a similar manner between October 5th and October 30th. The updates will be made each day following the market's close in New York, and will be effective the next trading day. By regulation, brokers usually loan their clients 50% of the value of a new position, and 25% to maintain a current position. This will increase gradually to 67.5% for a new position and 33.75% for maintenance.

The initial margin is the percentage of the purchase price of a security that must be covered by cash or collateral when using a margin account. The current initial margin requirement set by the Federal Reserve Board’s Regulation T is 50%, but this regulation is only a minimum requirement. Equity brokerage firms may set their initial margin requirement higher than 50%. A margin account is essentially a line of credit in which interest is charged on the outstanding margin balance.

見到心水曼城樓想沽股買多間。

之後做mortgage

再升 一定減倉，宜家向上炒無咩水位

唉均價511

個倉今日咁都冇乜事

我仲升返。

今次 升就減倉了。

只留長倉 學忍手

呢個月無忍手錯機會仲無成好多成profit

唔應該再犯嘅錯黎。

忍手 就補profit 又可以撈 真係搵多好多

美國好似講咗 推出都可能係明年嘅秋季左右，仲未計中間一段過渡期

我原本均價522 溝到落483

開住hedge睇debate唔洗食救心

Freehold house?

係

難得靚位置 有兩間都想買， 一間未必傾得成。

仲有間尋日出3個鐘就賣咗

想返到家先出offer都唔得

如果 sleepy joe debate 時食禁藥, 台上風
個市會唔會大升

想中六合彩 ，個個範圍一有盤 合理價就想買

我跌落去個下變今年零profit, 係抽返上黎先上返接近兩成

今年希望上得返五成

排屋 好唔好,
好似平D

3個鐘就賣咗
又係香港人出手?

大家加油啦

最快見過一個鐘

我第一個都係一個鐘出鐘就即比offer accept咗

靚區，原業主有種升得多就放嘅錯覺

加油

SH 搞到9月大出血

仲未返到家鄉

SH 超優質 small cap係得。

但大股除非疫情越勁越受惠

同埋宜家跌市係關市場氣氛指數 大型股。 睇返 IBD, 走勢 唔對跌就放。

一陣辯論完太陽能股會唔會drop to zero

強如Tsm都咁洗

Tan
準備豬死了

好多高手離場觀望。

如果trader個派

細注好啦

笑咗

五線石沖完涼未 今日你個+0profit倉洗唔洗又貼出嚟認番次叻先？

同埋都好睇你個倉呢排有冇D食正呢輪轉強勢嘅sector
始終如果SH倉但係買死一樣sector會好易火燒連環船

岩岩瞓醒，無咩事啦。由佢落多排先

隔山買牛

石仔早晨

都係一個月Short 一張TSM，一個月買一股。就算TSM唔升我都有12%呀?
有無計錯呀?

含撚啦你恩覺失調忽骨甩

TSM同你有乜仇

Zm張圖

Ytday is a good day

4%

［專訪］媽咪麵 ～ 終於刊登了！

Overall 9月正數

買你個名個sqqq，9月正數too

我都追番所有之前大跌市輸左既利潤

Black Friday, 聖誕，新年零售大日子

20 蚊入左RKT

AAPL 唔生性

NDAQ 做乜鳩

又考信念
得2023 call 慢慢玩

Y U U
跌到94了 今晚85好唔好

簡直係垃圾

唔死都冇用

11%
留一股燈撚死佢

得啖笑

75啦

P巴u 94蚊點睇

尋日出糧入左錢落戶口。。正數now

返工對沖好有用

我就快返家鄉了

P 巴尋日有無賭PLL?

美國人過中秋 聽日唔開市

今晚直落80

30蚊入 31.5走
不過仲有U 102

31.5 走都叫執返身彩

執格之鬼 前日49入 49.5走

又要數錢

我就玩唔嚟了

準備好滅世棍未

唔想返工

上左巴士

一車車港豬運返公司

tan目標價40

無人玩nio?
條線好靚wo
唔長揸都入黎炒轉先走呀

屌 又嚟
我啱啱先回返10%唔夠

入得

molamola

一晚閪了兩隻妖股
U, fcel

算鳩數啦
呢到啲學生哥講多兩句就話你燈
一定要玩曲線唔可以講真話直線gel住贏

廢老要輸幾多先會發脾4屌人

摸頂師

第一次見閪蛇屌人

再穿就要等做完盤整

連登活躍股票月結加權指數(完全體) : 1291.47 , -3.67 , -0.28 %
連登支概指數 : 1096.91 , -6.56 , -0.59 %
連登光時指數 : 935.96 , -9.67 , -1.02 %
連登舊經濟指數 : 1066.27 , -24.25 , -2.22 %
連登奢侈品指數 : 1091.43 , -17.84 , -1.61 %
SPY : 332.37 , -1.82 , -0.54 %
QQQ : 275.95 , -1.25 , -0.45 %
VT : 80.26 , -0.29 , -0.36 %
BRK.B : 210.44 , -3.1 , -1.45 %
ARKK : 92.77 , 1.05 , 1.14 %

其實跌得唔係好多, 成膠都唔多

連登活躍股票月結加權指數(完全體) 9月 -3.81%

傻p 我可摸耳揀skin

禾好擔心牙祖

唔知why 送唔到skin
垃圾garenq，仆街

2.56買了
盤後發新股，仆街

希望最多跌埋9月最後一日，十月開始火箭龍龍龍啦

九月十月不嬲無好野

契媽屌打

U 尋日成膠唔大 我估開始橫
如果唔係重倉揸住先

牛牛加持

“Middle class”

個心好up
昨晚睡覺，每兩個鐘醒一次
仲要發夢生食懶尿蝦
賴尿蝦d肉係水味，即係無味

我都好好奇佢會公佈d乜

美股媽咪麵

Nvda星期一減左倉 求安慰

星期一仲話自己低位買高位放

叫左你腳踏實地 孖2張頭鎚嘉和雲頂

靜啦
不過我都係減左兩股姐

昨晚減SQ開心d

唔好唔記得11月，12月，4月，2月，1月仲有6月，3月，7月，8月同5月都無好野

10月仲好玩，個市仲chok

免費槓桿 孖盡無悔

台巴

presidential debate準備開波

擔人牙祖

Sorry .......sir......can.....you..... repeat

宜家巴士塞到pk

I will beat..........

Joe biden

又要抑鬱症

不如買3033 同sqqq

師承石囝

糧已出

其實P 巴有無考慮做day trader ..?

坐定定有錢剩

唔好恰石仔啦

佢不嬲都係

unity 102 this is the top

有種感覺今個十月會唔chok
因為兩邊戰力差太遠

舊雲賺左都未買野

不過d股sh好耐
Ipay 差不多一年
45入過
35入過
Hea到宜家
V/BA 3月sh到宜家
都唔洗我操心

4成cash

戒色第十六天

依家我係100%

孖左啦屌你

得50%

sh派

明源雲你panic sell wow

56日都黎

賺得多過你

有無人睇緊 presidential debate ?

啲put 同我啲call 一齊做牆紙啦 準備

點解要做啲違反自然嘅野

指數尋日收高 今日收市跌返落尋日開市
係咪都係繼續觀望下比較好

尋日入完CVAC今日就炒起
係咪買返張六合彩好啲

今日實升到boom boom 聲

個市開始 take side

Apple有冇機升120 家鄉🤮

歡迎毒巴加入短炒派

拎筆錢做定期都多撚過我啦屌

60% cash

開始左冇耐，咁快打贏？

話左biden收梗皮
大家d tesla光伏 寫左遺書未

Fuck your puts
Fuck your calls too

FCEL 又中

Trump惡到

直接同Chris Wallace debate 算啦侵仔

追住黎咬

期棍升

精彩重溫
閪蛇都驚咗佢

小西唔好成日J人 有上開

連個host都㩒佢唔住

arkk volatility 都好高。。前排可以單日插10%考慮返自己既risk acceptances

三十分鐘已過，係咪停機食隻幻幻先

唔俾stop

Vix同個市一齊跌
應該穩lu
龍龍哈

其實條女講D 野好普通, 冇乜大得著, 佢應該係target d 初階者睇

BIDEN 輸真係對clean energy咁大IMPACT咩

懶音係多d 但聽得幾soft下

阿光同gel得未 走左未

一個二個扯晒旗

抄名啦仆街

Good equity都鬥唔過燈神

咩樹
又有人走數？

個主持係咪中立架

我Weekend打咁大篇嘢叫人SH NVDA原來係廢話

今晚收市前tsla 跌唔穿400蚊，我抄曬所有留名既人名

Time will tell
閪蛇又要坐多隻

緊要野要開咪講

條傻閪三叔信徒黎 成日入黎燈
洗乜咁認真

垃圾
抄個名咁簡單都走

咪係又唔係紋名係龜頭

真

有上開就啱，可以隔空示愛

個主持幫到出曬面

G Chi

仆街Apple 死ser

咩原因驅使你清倉

升災

無清呀

減左NVDA倉啦

登登頂唔住了

This clown

買返

俾PCM fake左要全球回收掛
而家話driver update完就無問題，PCM咁樣放fake news 有無法律責任

AAPL隻垃圾上番130未呀

+1.6%又唔係+16% 入返咪得...

一入就金溶架啦

Can you feel my heartbeat

果個post第幾頁已經有人屌緊搵唔到NVIDIA 話要全球回收

佢地條feed update左之後戴哂頭盔啦
硬件界財演黎

咁不如試下買拉西

真係有人信咗PCM panic sell NVDA?

升? 邊撚度升呀 dllm

有冇link睇China joe debate,唔上垃圾lecture

場debate冇內容既，淨係屌對家

im still shorting biden from 2/9

靜雞雞贏利申有貨 應該炒一轉就走

講左啦上年俾左200k usd income tax嘛

居然賣Z

佢哋好撚嘈

SH arkk回報率可能仲高過SH個股

Trump好可愛

似乎美豬真係信biden 左膠政策

有野搶咩

一入又插又清
反彈又追

咁搞法損耗磨得勁過SQQQ

又唔買sq 又減倉

俾班支那豬打飛機
China Joe輸咗中概收皮果陣班支那豬又唔知輸咩

記得之前有次又係佢地睇唔到新聞唔知跌咩

個主持好煩係咁打斷trump

Bin夠屍了
我都係減左兩股姐
講到我清哂倉咁

真
勁多spotlight比登登

cls

咩? Bynd?

登登：i dont have responsibility

Hunter Biden

咁得啦

拜登仲未瞓著

其實都on 99
支那淨係唔鍾意trump 咩? 唔係囉
就算邊個贏, 支那之後咪又係屌個個, on 99

屌
$TRUMP I have a position

But Joe落飛 now update
Joe 1.76(1.8)
Trump 2.1(2.0)

納指

U

同一日可以踩沉兩隻船都算經典

【美國大選】拜登夫婦公開上年報稅文件，最新勝出機率升至７８％

拜登已經炒高78%

無買U

啲大陸仔 笑死

咩事直棍 個debate有咩good news?

爆升喎trump贏面大？

nasdaq

直撚到

明顯係拜登

啲問題同個flow都係針對侵仔

認真呢 唔得聞睇

今晚千升

CA forest burning

牙侵

邊個post 想睇返

真心懷疑佢係打莊

我有個諗法, 想轉少少MPF 入港股

弱智大陸仔

最近蠃太多想輸錢？

US rise > hk may rise
US drop > hk most likely drop

如果升呢

Thx

P巴今晚準備好U熊一未

食多d 維他命C, 好快好返。。到時又可以做幸福賓周

咁你都有另外買架嘛

唔好睇淡，似橫盤only

SH 唔驚啦。。升左幾日都要抖下氣

個夢係咪有咩暗示

石巴尋日坐定TSLA 唔洗輸

又唔聽d 巴打講。。

夠唔夠我可愛

顏色有咩分別？隻zi 真係好癲

輪動圖

冇呀, 根據港股一貫做法, 現價低買, 跌左好多買, 所以有依個諗法

叫聲師母

港女獨立左好耐啦

港資比大陸同美國夾 一定冇運行 你係入的就買中概基金

AAPL 仆街黎

獨立都只係講自插 有幾可外圍跌佢升

一日升一日跌 真係街市阿姐都識炒

今日龍市升joy

今晚升熔

老師又中

China joe開始唔集中

Claim 左skin 未

有主持就得

Lol收咗皮，遲下再問

好似冇, 港女係唔係都跌, 自從七月六日國安法見頂之後冇起色

垃圾game 有bug送唔到

但係無味 即係今熔

Joe 1.71
Trump 2.20

又話Trump強勢嘅

個市升，侵贏左

嘈完交

Take side already

過埋今晚先

Chris 講嘢仲多過joe

Cls

有冇link？想賭

依個odds 賭得過喎

Trump 2.2

今晚panic buy!

侵氣急敗壞，睇嚟joe有機入主白宮

外國網 犯法架喎

個期一完debate插到

你高位沽貨都係犯法架啦

()係before debate
一開始左joe係咁落

賭得過呀算fair 呀

玩開低賣高買

無事，跌返

夠鐘free fall了 當你興奮得高調

滅世棍緊 睇下納期

垂直升降

牙登必勝

直線升直線插

又被你Gel返落來

升多d呀

幾好睇，條棍

緊係啦，開正佢嘅topic

Chris 助攻，分分鐘chris 講嘢仲多過biden

飛流直下3000 尺
疑是銀河落9天

呢個就係大選既威力

always has been 啦，你真係覺得老人痴呆會贏到咩

Chris幫到出晒面，president trump president trump講兩句又痴住哂

未入得切錢,其實有無辦法快啲

你用邊間

尤其是去到antifa, 即刻轉topic

你玩咩市呀 仲有咁多時間都入唔切

無了 直插 熊市

直接飛去紐交所買現貨

冇事發生都插到傻撚左

你老味free fall

一野插100點

拜登穩了

直接轉燈 痴線

呢棍直撚到

等睇次trump唔理主持直屌

Mr president no interruption; MY SON!

拜登上風 上證又贏

滅世棍

轉燈

free fall

Cls, 美國左膠

美期呢野咩事

玩撚完

平貨 仲正

investing 話美國司法部調查華爾街數據訂閱問題

trump 未買貨, 所以做樣俾 bye登 領先下

第一場辯論後
華爾街交易員押注拜登大勝

HSBC

侵被主持撚番轉頭

擔心院友 護士今朝無俾藥你？

Wall street覺得China joe贏
即刻冚牌唔玩
美期大跌
港女同A股假期前大升
應該都係睇好China joe贏先咁搏

真心玩完
美股經驗呢啲棍出開有條路
起碼毆你兩三下

第一場辯論後
華爾街交易員押注華萊士將會大勝

咩黎？

好窮 可摸耳等埋我出糧先跌

QQQ同NAQ....

一棍...

扯番啦，無事無事，今晚你就知真跌定震倉

痴撚線

急升 急插

Joe 1.68
Trump 2.25

完了吧

直過大家碌棍

道納都一齊棍落嘅我屌吖

完喇

無事無事，今晚會升番

世界末日啦！！

玩完

十月股災用今晚都係減2/3倉

跟以往 今晚應該插到pk

石巴空倉笑到最後

頭先睇明明綠緊

又要清倉

A股港股升，美股插即係侵要執行李返屋企

今次跌大家唔洗問點解啦
石仔騎住黑天鵝返嚟領軍

大陸仔又中

麵神幾時出黎救市

救侵侵好過
Joe win = total loss

第二棍嚟緊了...

仲有第三棍

【美國大選】分析指特朗普首場電視辯論表現極差，美股期貨轉跌

佢睇好侵喎！

基本上只要登仔唔好訓著+失智行為就會當佢贏

侵侵玩野

侵侵係咪Put左?

連個iq低嘅joe仔都贏唔到

你琴晚幾點放咗tsla?

快撚d酒呀

uncle joe 環保撚又奶共都會利好tsla 既唔撚驚

美帝要亡國了 光伏股穩了

今晚等數錢

數下輸幾多

差咩 1打2wo

今晚drop to zero

係差呀
期貨話咗你知啦

差在啲人唔鍾意侵侵

石鏡泉話差

今晚U 落70 溝貨

仲有一堆中概股穩了

開左sc未

i have a position

今晚準備撚狗mode
盤前插
開市再插
然後隔一陣棍上

開唔到

Biden on his climate plan: 'I don't support the Green New Deal'

印象中你買左1/3倉 太陽能ETF?

閪蛇，知性美穩軍心未

20%

諗深一層拜登贏都幾好
中國成功統治世界
我係中國人呀hi

全世界一齊共享中國人嘅榮耀
收成期班藍絲無得移民去享受人地嘅民主自由

第4棍都就黎緊

入貨訊號

白左都係含淚投

拜登羸即刻不問價清倉走

8:00

到時你仲走到?

Tsla又win

如果民調顯示輸，都清一半啦

男子飄浮香港仔魚市場對開海面 獲救送院後不治 (09:24)

你十一點幾or 十二點放，就好唔同啦

mm係twitter都屌個主持

是但啦都贏晒有貨嘅巴打了
今熔

今次仲反唔反MM

過幾日就I have a position in $Joe Biden

道期插得仲多。

瞓覺緊要D

MM Twitter好煩...尋晚不停出post

又落
唉屌今晚死撚硬

tsla

Debate 咁大影響

琴日入咗貨

本地太陽能股好硬

早晨 咁多位
是日廚師推介 時菜支joke班腩飯
日或野菌炒肉片

無聽 但上網睇到負評如潮都知道差（除左連登一致讚好）

侵 好d 對於 向侵個堆唔係會升咩

甲骨文 /Walmart 個堆

可以入定能源股先

Tsla

民主黨派兩個人出黎選

千跌

睇外匯，似乎係拉据局面，不確定性增加。

基本上，明確邊一邊收皮，個市都會升，而家咁樣，即係疆局

清倉

一路拉鋸一路跌？

Yes快啲走

連燈又發功

完

貴權點會張利益分比韮菜

琴日張12月put iv 急抽升左好多

Risk off左先，邊邊贏先落注

又落
無底
6000見

其實係衰jer 得太多

但係biden 講嘢內容空洞，chris 助攻

拜登上應該對股票負面，預期會加稅 eps下年估跌15%
同時會加大刺激措施（如果民主黨拎埋senate) 美金應該會受壓
我會put oil

MA50 11270 MA20 11240 眨眼間又落到去

Biden 唔似老人癡呆，講嘢正正經經

侵應該真係收皮
完全無人支持
除左連登

今日要出幾多下滅世棍?

一棍2000?

條棍喉嚨入屎眼出！

哎屌，又要追數

早知琴晚走緊啲貨

牙西又要比人屌了

有無可能係借消息出貨

燈係正常時事台大部分人活係自己世界
大部分cctai d人都好naive 唔太識政治 但又好熱衷政治 熱愛民主但又攪個人崇拜 好矛盾

見到大家咁好興奮
代表仲有得升

突破重要阻力回測幾次更穩陣

大佬trump 出名抹黑人 唔係第一日ge事

怕wt 升硬

好彩尋日冇跌唔使挨兩棍

佢果種係似obama 果種tone, sentimentally 係幾appealing

同埋無想像中咁老人痴呆

但係如果針對內容嘅話，就真係講完一堆無乜用嘅內容

尤其是講economic 數據果邊，佢只會講he had done nth

講到blm, 佢好似又想割又唔想割咁，無乜明確立場 antifa 更加唔洗講，俾chris 即刻spin

不過疫情方面真係biden 佔優, trump spin 唔走

Joe 1.62 vs trump 2.38

嘩 跌左成百點

怕咩，最多止蝕清倉

尋日其實得FAANG跌 納dee其他野都好龍

咩來？

仲有得跌

Bet365?

china joe贏轉玩A H股都得啦大家

我都覺得MM講野講太多了

應該係賠率嚟

溶到

黑期外圍

想打2千? 石仔要去訓個教先得

美匯跌，利好油價，應該買歐羅資產（穩陣野）對沖

365 joe高水啲

拜登好過侵侵 所以跌
要轉做淡友了

Betfair

重注買侵侵
咁好分

賠率?

做緊幾多？

唉屌
如果China joe 贏cash out 移民避世算

上星期尾開始巳經彈緊

屌又要交場俾淡淡
啲貨剛剛先開始見綠炸

有咩本地太陽能股？

但拜登推clean energy 同埋應該會限制油公司發展

買eu野無死，個人偏好green related